如果拜登當選,中共坐大, 全球將會排華!

如果拜登當選美國總統, 中共就會繼續坐大, 全球受壓迫之後, 將會排華!

唔明?

本來侵可以壓制大陸, 維持世界文明秩序, 但如果拜登當選, 中共就會加深控制全球政治經濟, 特別係五眼及西歐國家, 隨時搞到貪污腐敗分裂什致亡國!

到時歐美保守力量就會反撲, 第一件事就係排華! 不論黃絲藍屍支那粉紅, 將會無處可逃. 無處可避!

簡單d講, 其實即係重復東南亞排華史, 中共樂見其成, 一係你就返大陸做我奴隸, 一係就係死!

黃種人全部注定無運行

唔覺
中共會收賣官員講好說話
而豬閪只會繼續抖音

我認為如果中共坐大，全球只會爭住奶共，要知道百分之99財富在那些人手上，貧人只可人浮於事

冇可能

美國唔帶頭，冇國家會敢公開同中共反面

侵當選先有可能排華

就算係，香港人已經死哂
好難想像新疆西藏人生活點過

中共竊國初期, 經濟力量唔及東南亞華僑十份一, 中共唔怕國民黨, 反而怕東南亞幾千萬華僑, 於是派周恩來同間諜去東南亞扇動排華, 馬來亞,印尼,柬埔寨, 越南, 所有華僑都比佢搞到冚家剷.

如果今次中共萬法歸中成功, 一定會再搞華僑, 香港人就係一個例子, 因為中共知道, 威脅佢統治最大始終係中國人.

排華係排華僑

如果冇侵侵出手，媒體、網站繼續比中共收買晒，Tiktok 洗晒後生腦，那來排華？

以你講法，點解奧巴馬時期又冇事？
就當你係真，都唔係一屆拜登可以做到

係西方社會人民排華人, 唔係排中共, 中共係另一個level.

你睇下澳洲維多利亞省, 全面被滲透, 嚴重情度已經同香港5年前, 只要再行多步就可以從澳洲分裂出嚟! 唔好以為西方國家好強大, 其實內部有大多左膠同文支共代理人, 比適當時機, 就可以搞到內戰+分裂.

自欺欺人

中共冇咁醒 佢有權冇後果就會做到盡

點會，拜登做總統，俾機會支那繼續壯大，過多20 年全世界都會玩完

慢性毒藥 民主黨同支共打默契波都夠

其實無論如何都會排華 / 甚至係所有亞洲人臉孔

舉個例, 拜登當選後即刻頒佈行政命令, 令到攞槍牌+買子彈極困難+極昂貴, 即係用行政命令限制第二修正案, 再宣佈亂倫合法化, 再加稅一倍, 你估美國會唔會即刻內戰+分裂.

可能唔使一年已搞掂.

呢個諗法未免有些少一廂情願

你咁多如果 不如早D訓去發個夢好過啦

仲想中國坐大？係咪戇鳩㗎

如果拜登當選
我會贊同中共發言人話美國製造肺炎
要求美國賠償否則唔同佢做生意

仲有俄羅斯